［突發投訴撚］召喚所有港鐵月票使用者

莫以善小而不為，星星之火 可以燎原。

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

推啦

支持!

狗鐡退錢
買左月票無得用

推呀屌 買左又唔用得

係信入面加返個人經歷，唔好封封一模一樣，唔好加政治野落去，用影響民生作主題

下個月搭巴士 屌你老母

唔期望佢真係賠，但都要煩到佢，當係不合作運動

煩唔到佢本人都要煩到佢秘書

一人一封 返工sd爆佢

咦，呢招得喎

一定要

呢招得唔得都好，唔使成本，阻你幾分鐘，點解唔做

西鐵月票有無份？

已轉搭巴士

Push

照投啦
琴日咪封撚左荃灣西囉

當日好多市民想經荃灣西站到荃灣消費，促進香港經濟，無奈港鐵封站

支持

Tui dklm

即使你張月票唔係荃灣線西鐵線觀塘線，你本應享有接駁一程的七五折，月票的權利仍然是受損的

本身荃灣西出閘唔洗錢，依家要大窩口變相要收錢

你仲可能因此坐的士返荃灣西附近

我都試吓先，睇佢點覆

推

飛站呀 我點落車呀大佬

鍾意就隨時封
咁我買月票有撚用呀

升斗先啱
btw 推

Send比邊個

push

如果係咁不如去小額錢債審裁處要求賠償，個度黨鐵無得出律師，而且每人張月票唔同時間買，無得集體訴訟上高等法院。

歡迎開放討論

推。

黨鐵有條投訴link

政府唔罰你 大家咪申請索償

幫手推